女師傅幫大家占塔羅！

大家好，我叫女師傅，幫大家占下塔羅（其實係自己超迷戀幫人占)

呢個AC係我同男師傅一齊用
男師傅就專長中式野，睇掌相紫微斗數
女師傅就專長西式野，星座塔羅
不過今次就女師傅負責，塔羅問卜

問題背景最好愈詳細愈好，時間愈近期愈好

感情問題
例如
同A咩關係，識左幾耐，想點樣
同A拍拖左一段時間，佢想分手，可以點
同A拍拖左一段時間，有第三介入，點好

學業事業問題
例如
DSE結果如何
DSE預左炒粉，想問升學應該讀i大好？
有份新工請我，但舊工又好pay，做新工好嗎？

其他問題都ok

如果太私隱既野，你可以ig pm問我地（請注明搵男師傅定女師傅）

我得閒就會響度出下post，如果無覆就下次睇緣份喇！因為要湊BB，會成日都無時間

我同男師傅會響ig同fb不定期post 星相問卜既野，你有性趣就follow啦

ig:YourFaceYourFateHK
fb:Your Face Your Fate

屌你老母2019年仲有d迷信撚

弱智

事業，做工程，幾時先轉到工

同a係朋友，識咗差不多三個月
曖昧完之後嘈咗交，佢冇再理我
已經有一個月斷咗聯絡
想知道有冇機會做返朋友

同男朋友呢半年間相處上有點問題，最近覺得佢好似有點奇怪，佢就話係工作關係大壓力。想問吓我同佢之間嘅關係佢到底係點諗

我想知依家因爲未放低ex既女仔會唔會同番佢ex一齊 而我有無機會同個女仔一齊 識左佢個零月
ps我係男

建議你有周詳準備先好考慮外國升學，如果有準備，都係好事

學業問題
考試成績如何？

時間問題好難答

香港2019股市運氣如何？
認真

短期內應該唔會，因為好似真係完左段關係

啱啱畢業，想問黎緊事業運點？搵唔搵到好工？

佢應該係個好雙面既人，有D飄忽，不過其實我覺得你應該等下，慢慢來

嚟緊會唔會有同我兩情相悅既人？

同A朋友關係，識咗未夠一年，有冇機會做到情侶？

逃犯條例過唔過到？
我係咪應該開始去外國搵工（有PR）？

我同佢之間呢家應唔應該進一步？

唔... 而家呢段關係，佢係好冷酷，近乎無情，佢之前可能曾經好熱誠，不過而家唔係了，你需要做既野，係陪佢，唔使驚，佢對於呢段感情，仲著緊既

我想寫apps到底成唔成功？

你好似缺乏計畫，或者野心太大，你需要既係努力都有周詳計劃

會呀

Long d緊 對方到底點諗呢段感情？係咪認真？有冇帽我

sorry, 我太蠢，
可唔可以用A B C 去代入人物😂

轉工好唔好

分左手個幾月 佢會唔會搵返我

想你幫手睇下，小弟幾時先搵到份理想工作。

Many thanks

絲打你好
請問我同個女仔會唔會有幾會一齊？其實佢對我有咩感覺

唔該你呀絲打 希望你會比到意見比我

感情
另一半一齊左多過半年
年齡都有差距十年有多
想問下同另一半發展會係點

事業
FG想問下黎緊新工作既發展會如何

之前個Post 都有留過言但個post消失左
Thank you

對於工q，你係個有抱負既人，不過切忌好高騖遠，你會搵到份好既工

轉工係一個非常好既方向，絕對會比而家呢份好，你而家需要既係有所改變

黎緊半年會唔會有人追我？

學業
想問黎緊學業前景如何

短期較難，因為有一方好似有抗拒，或者應該話唔打開個心，會想保持距離咁，建議你慢慢來，唔好急

想問事業
黎緊三個月升唔升到職？
唔該晒師傅

2. 建議你去做D家族生意、政府工比較好

想問事業,感情,前景如何嗎?

升本地都ok,不過未必係你想要既野
2. 佢可能係個好冷靜既人，佢會諗好多野，建議你做好準備先

可以試下，不過唔好急

你對於呢一行好有恐懼感，好怕，發惡夢咁，你可以試下其他，會比留響度更加好

呢份會係一份幾穩定既工作，但你個人可能比較有野心，好進取，你要睇下呢份工岩唔岩你性格喇

個女仔係A 佢個ex係B 我係C 係我同A好曖昧既時間B突然搵番佢 而A係想同B復合
想問A同B會唔會復合 而我會唔會同A一齊...

究竟依家呢份工作適唔適合我？工作上會有啲咩難處？

想問感情方面點，謝

想問我學業前途如何

我和暗戀對象有冇可能發展？我對佢有興趣，但佢似乎當我係朋友，識咗5個月

單身
半年內會拍拖嗎？

多謝，希望承你貴言

同女友一齊左差不多半年，想問我哋有無將來？

中國

同a識左一個月 想知佢對我有冇feel 同會唔會有進一步既關係 thx~

同埋想問下未必係想要嘅嘢係指唔係心儀學校定課程同理想有出入？真係好struggle... 見你前面講得好中真係好想知thanks

同曖昧對象發唔發展落去好

1.y係我個ex 都散咗好耐 我想同返佢一齊 機會大唔大？我係男 y係女
2. 我個病會唔會好返？

問愛情 同個女仔識左五個月 想問幾時有進一步關係 呢幾日好似對我有啲冷淡

有無機會做到情侶

同男朋友近排好多嘈交，最近佢話要冷靜下，想問我地將來發展會係點，同埋佢係點睇我地？

唔該曬女師傅

佢未必有帽你，不過相信係有另一個同你爭緊佢

其實你自己對於呢段關於，都無信心，亦都好迷失，加上你好似已經有新既諗法同方向，跟隨自己內心行啦

你自己對於呢份工，都信心唔大，結果亦未必好
至於異性緣呢D問題，塔羅係極難答你

佢個人係比較冷淡，鍾意講道理，完全唔識情趣，但點都好，段關係未完，放心

我鐘意左一個雙魚座女仔八年，但佢對我既態度若即若離，點可以令佢鐘意我？

無機會...

最近第二次分手 有無機會

好犀利呀女師傅
咁我係咪應該相信自己同相信佢，定佢係想玩我我應該快啲抽身 唔該你啊
Ps 呢個世界真係好多搶人男朋友嘅臭雞 發生咩事